今日恒指引熊

所以我好醒目咁牛過夜

跟

仆街唔好喊
聽日熊軍主場

留名先

聽日牛,你咪左一巴右一巴..

今日臨尾引牛
大戶做到出晒樣
聽日一定係熊

成日跌咁多 唔通聽日仲有得跌咩

熊市喎

未上返佢派貨點跌啊

講多無謂 睇夜期最實際 升緊

尋日都係咁

Ching牛定熊過夜

今日應該有腦嘅都熊過夜

老美直線上升 帶動港女爆升1000點

準備倒v啦

我贏咗

今晚再次引熊 聽日低開高收！

師兄今日有無反手

反左啦
明知聽日升都入熊 我係咪on9

How are u Ching

巴打唔係就係ifc嗰個掛

我今次又過夜熊喎
又有得笑了

唔跟升 跌硬